飛馬唔派貨討論POST #1

無人開咪我開囉

飛馬老細終於出現同道歉

回應飛馬電腦

回應飛馬電腦 (2)

回應飛馬（3）

垃撚圾 飛馬電腦 有卡唔派貨 做臭自己個朵

垃撚圾 飛馬電腦 有卡唔派貨 做臭自己個朵（2）

垃撚圾 飛馬電腦 有卡唔派貨 做臭自己個朵 (3)

Ironclad手工電腦老細係白卡佬

搵議員搞完應該係直接退返$1000 咩都無，老西都係度懶地硬拎著數啦

點解所有offer 淨係讓治有?
係唔係睇死其他巴打/客唔夠膽搞大件事?

咁耐仲未有記者報

Matthew哥 唔係咁唔撚柒識做生意下嘛
係唔係搞到上蘋果 東方先識做呀 屌你老母

補返EPC條Link

最新花生

睇下今次一個禮拜後有無人記得 白卡佬
牙斬斬講撚完又縮沙 等緊你reply呀

垃撚圾 飛馬電腦 有卡唔派貨 做臭自己個朵 (3)

有一個集中post一直推落去咪得

之前邊個講話Matthew仔係商科畢業?
邊間U 出D咁O既人才

IBM喎

藍藍路? 其實你講白卡我好混淆，
因為在我眼中 撚仔同撚粉都係白卡佬黎，
如果唔係點會坐埋一齊圍爐?
正所謂 痴痴呆呆坐埋一檯...

最撚痴線都係個個既姐

如果整個整個post講返件事都應該好撚長

最煩係林仔單野堆CAP圖多到唔想搞
當然唔少得白卡佬屌客啦

收皮啦 開頭死撐

永不錄用

仲要叫人唔好用，太撚冇誠信

我覺得飛馬個老細見到連登咁樣屌法都唔會敢上黎回應，肯定比你地屌到上天花板

以後應該係所有硬件台post都有

強烈勸喻
溫馨提示

切勿預訂或購買任何飛馬產品，仲要列明黑名單

自己攞嚟
冇計架喎

咪冇承擔囉，睇下油耳

飛馬：無乜特別

白卡：成班閪客，比錢我賺都唔要呀！

啲客黐住哂係天花板

但飛馬要落地獄

漏咗呢個

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有呢個

唔係讚悠二，佢都係柒同有甩漏
但係起碼佢都真係叫有良心

另一邊飛馬係典型商家佬，一開始打住良心商店改變腦場生態到最後露出狐狸尾巴，為咗賺錢連鍾共都痴埋去，所有嘢都係利益行頭，根本就係抵屌

推

尋日仲上撚仔到解釋
自己無錯使乜解釋

你都on99

呢位巴打見字最好就開post搞大件事佢
如果唔係你都收收皮先 睇下讓治搞咁耐先得個吉

但呢位EPC巴打冇連登acc....在EPC搞搞下可能比A君ban撚左都似

Facebook嗰邊已經唔比講

感覺會隨時有人洗地搗亂再鎖post

其實依家要真係要集齊訂佐既人， 至少叫hkepc既巴打幫手一齊集齊 ，一齊追討好過畀佢逐個玩死

仲有落埋個告示如果個邊有任何鎖文洗地
就隨時升級

如找政黨 、開記者會⋯
所有可能做既事

成班生意佬係度洗地

玩咁大, 你想世侄入去坐?

依單野題材又簡單，又即食，傳媒同政黨完全唔駛點搞 點寫 點查 乜都得

對家就肯定出哂事，個名就永久烙印係網上
上哂電腦雜誌，

你估d代理以後仲會畀貨佢？ 仲會畀野佢試？

想做腦場臭雞真係一步之遙

d周刊政黨到時又去查下查下越查越多黑幕野

有邊個有能力叫佢唔好去講唔好去登？ 又youtube ?

個底花佐，輕則以後攞唔到貨，友好代理割你蓆唔畀你再搞活動

重既d黑幕查佐出黎 ，d同業點睇？

圍圍下爐個爐都無埋

經濟環境唔好呀， 轉行同班IT搶飯食？ 不如去下大灣區啦

同鍾共合作

屌，樓上班痴線佬越講玩得越大我記得以前高登有句 寧得罪拉登 莫得罪高登，睇黎呢句都適合用係連登d年齡比較成熟既台

而家連登嘅人咪又係以前高登嗰班

年紀大d既台就係 時事台班中學生就算啦

仲要join左賠心賠身會員

硬件台都有

阻人搵食

硬件台我感覺好多人名以前都有係高登見過

你講開好耐無見藍主席

淨係知好多人中過悠二Antec HCG伏

好簡單 佢畀乜嘢餐畀d巴打硬食

依邊都可以有ABCDE既餐畀返佢食

仲有呀， 已經擺哂係度畀你睇
人地如果有心計多d ，已經一早做緊都唔需要畀張牌佢知過幾日死咗都唔知發生乜事

依度真係好好，留咗一線提下佢

仲有老藝

印象中呢件後尾直頭變高登仔專用牛所以我一開始係幾信油耳，第一次砌都係搵佢可惜第一次中伏都係係佢度，又漏又錯野，不過見佢都同我道歉就算啦

我都唔明白，感覺上佢有呢件事有好多位都可以做靚好多明明有一排佢風評係連登係唔錯

百屌成才

佢班細做野係真心拿西

其實無好過
唔計前年啲柒嘢搞到比代理封殺
上年已經有誠信問題

再柒就再屌

油耳除咗柒仲有 d 咩誠信問題 ? 仲諗住叫 d friend 比機會佢添

到時係大灣區普通話又唔得 又無貨又無後台？

真係食屎啦

佢哋應該係講緊飛馬

似係講緊飛鹿

係喎， 佢地咁憎連燈 。就點條財路畀佢行

整啲長者文書機，仲去CCTVB落廣告，依家好抵

深藍路仲可以日日屌50路 ，雖然口味重d

但係佢地唔似班兒登會一齊反抗，仲會好信腦場文化

飛馬呀

Intern咋(聲稱有return offer但唔要, 誓要做腦場清泉)

又屌連登仔

屌 兒登仔 算吧啦

老綜

一入到黎聽到
"連登仔又要睇又要屌"

飛馬唔止一次啦 我經frd介紹話飛馬好好啊！點點點！ 咪幫襯飛馬電腦更換部份零件 其實成件事好少事 但都搞左成個月
第一件事，買機箱 漏零件 換自家廠鋼化玻璃 未經同意痴自己公司logo 我個機箱到宜家都有佢地個飛馬logo 佢地果時同我講其實係貼紙黎...我用鐵鏟翹都翹唔到起身淨係翹左飛馬logo 一半走已經放棄
第二件事，售後服務 完全唔同我講目前進度如何...要過好幾日我主動問 佢都未必答我 我要每日好似騷擾信息咁 係咁追問佢先覆 大佬啊！ 我係消費者黎 我想知道我自己部機宜家你地check成點姐 唔好要個消費者黎日日追問啦！on鳩
第三件事， 真心佢地投訴熱線真係廢撚到冇得再廢 已讀唔覆㗎！
真心我宜家真係唔知之後砌機搵邊間信得過既公司砌機

痴撚線公司

巴打試下噴contact cleaner溶咗D膠再剷

好撚柒, 貼自己貼紙, 學埋白卡佬 d 嘢

可以試下用風筒吹住剷先嘅

好慘
無啦啦多張咁柒嘅貼紙係部機到

呢種熱燙金屬貼 (唔知係咪咁叫 類似O11DXL果隻玻璃上嘅ROG certified)
雖然話就話可以整得走
但要整得乾淨都幾哂功夫

up

洗晒地啦,成個po沉撚咗,不過睇落已經有好多人不滿佢地呢種做法,下次再有呢啲事可能屌得仲甘

痴痴呆呆，坐埋一台

要預咗佢地既做法玩集中·洗地·再翻生

但係佢地唔了解成件事都係幫兇

依邊一整個苦主會， 所有過往既事就會整合，以後一出事班苦主就自動入嚟爆料。久而久之下次一爆同樣既事，好多人會短時間分析到佢地之間關係、手法同動機，個波及面只會更快更闊。

就算洗乾哂自己既地方只喺呃緊自己，對成件事無影響

手法唔改，自己所謂既腦場文化唔改，繼續人型蜈蚣圍爐互含
遲早又再出事

淨係睇賠償呢單野都知其實無改過
一樣係睇人開價
呢個客易攪d 就賠少d
嗰個客識去發大黎攪就賠多d
呢種資訊唔透明嘅不公平對待嘅本質 同海鮮價劏水魚嘅本質係一樣

好難信之後佢地個服務係有改善
海鮮價，訂左貨都要食炒價卡呢d 野咪又係繼續

推
推到班撚樣仆街

老實講今次讓治巴單嘢真係多得巴絲幫手推，其他苦主兇多吉少

用解膠劑溶出黎

苦主都要出嚟講，大家睇咗資料證據，睇下點做下一步

至少巴打互相幫手好過一個人中咗招

投訴熱線咪又係另一個電話

過多排無得賣太空卡 ，咁就得返一個電話，後門走貨都係同一電話查詢就巧叻叻

自己做黑店
唔比人屌就假

屌穿大氣層

巴打好慘 去3c自己執件都冇咁嬲

TL;DR
悠二派卡未

唔出聲我地點幫手

其實海馬由頭到尾有冇為後門賣卡同撚鳩散買客認錯過
同埋解釋返佢啲來貨究竟每個月有幾多張，幾多張俾咗砌機，幾多張俾散買

飛馬：無乜特別

可聽翻個直播

飛馬前年比代理封殺有無details

道歉唔等於認錯
道歉即係林鄭講句sor9ly心表歉意冇撚分別
認錯係要講到究竟做錯啲乜同點解係錯

錯在俾人哋搵到佢D料

責任全在買方

即係同白卡佬一樣

寧願佢坦蕩蕩去承認仲好

今日個田地，自找就不在話下更要拖了成車人炒車
之後人地幫去執屎都無感覺。

行家同業界千祈唔好搵佢合作

唔認得
佢用個人身份用成本價甚至低過成本價買卡 再拎出去炒價賣畀礦工
造到公司盤數蝕錢 唔洗交稅
炒卡賺嘅錢落自己袋
認錯嘅話一陣代理以後唔派貨畀佢 仲要坐監

#1 第六點
我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（10）

ICAC case?

老闆做, 應該係逃稅

員工做又死老細做又死

[學術討論]唔知飛鹿洗唔洗交稅?

Harryw做就冇事

唔係計邊個做, 係計「係唔係間公司做」老闆命令就係公司做

傳送門

虧空公款

龜頭係肉 ·丸仔都係肉

想割邊一面蓆好

冷處理
已經搞掂咗讓治巴打 過多一排就冇人記得

切曬

佢既冷處理攬抄佐好多人

已經認咗係佢嚟啦

飛馬: 無乜特別

任何野要print screen